雖然呢次運動真係好慘烈咁輸咗 但對呢班後生仔黎講已經贏左啲野

歐洲超級魚腩聖馬力諾，剛於賽場瘋狂慶祝，佢哋今場清脆輸1:3予哈薩克，究竟有咩好慶祝呢？因為佢哋射入咗2年來首個入波！77分鐘意丙維邦尼斯球員貝拉迪，推過對手門將射入，一班隊友即時忘我慶祝，好似攞世界盃冠軍一樣。近17場國際賽聖馬力諾都冇入波，已經1623分鐘未曾建功；而對上一次喺主場入波，更加係6年前嘅事，你話佢哋點可能唔興奮先？

就係呢個久違既入波啦
#respect

未撚輸呀dllm

拉

屌你老母

理論上仲有機會贏一兩場分組賽 不過暫時分組賽全部輸晒

拉 block

今天我

屌你啦

屌你老母
block

呢度波台呀屌你老母

on9

係呀 政府輸咗仲要輸8比0

輸你老母

cctai傻仔走啦 講咩都關你事咁

未輸又唔見你條柒頭出去做野？
唔係叫你行行企企整RB就當自己有做野啊

你仲衰撚過d五毛

見到cctai嬲爆爆入黎負評就覺得好笑

屌你老母出面打到仆街打少陣飛機係咪會死
你自己想像下你被困poly見到有個咁撚樣既閪post你有咩感受屌你老母臭閪

學識左勇敢，下一代將會更上一層樓

屌你老母 拉

呢度係想討論聖馬力諾啫
都唔知你地做乜撚野

波台狗

dllm bk

波台d人係on9真係冇講錯

輸你老母？

又block一隻

lai

where the fuck are you ar dllmcfh

Dllm支那狗含撚啦
你老母屎忽窿好緊呀

呢個時候仲玩膠

盲反你

屈dee你收皮啦

食屎啦 CCTVB 走狗
屌穿你個閪啊

如果你地覺得聖馬唔係一隊好撚慘但又好溫情既波我覺得你地更加無人性 又唔睇分台就衝入黎屌人 過主啦仆街

按

幾有道理

block

sor,
我係睇左台先入呢個post,
純粹入黎笑下你幾幼稚

我注+3飛

屌你

Pull

屌你老母 玩膠就專心睇你tbb啦

dllm

聖馬力諾廢撚到

blocked and pull

又係tvb打手

返去同你老母執骨啦tvb狗，玩你老母膠咩

咪撚影衰波台啦，唔撚識你呀！

輸你老母 就算poly啲手足比人拉哂我地都要繼續行落去

呢個時候玩少d膠好d

玩膠得嚟又唔好笑
影衰波台d ching

樓主係著名五毛

on撚9以為自己好撚好笑 睇下宜家咩時勢先啦冚家剷

想問下港隊夠唔夠佢地踢

可以約下